2020停擺 反而令本地作品多咗機會

叱咤話今年係繼1996年之後最多派台歌
睇得出因為多人聽返廣東歌
所以大家先會因為姜b高票當選有爭議而好激動
前排viutv男排造星又咁多人討論
好多追韓團女仔都轉咗追造星同本地藝人
唔會再覺得本地歌手明星唔入流

多謝呢一年堅持專注做自己嘢嘅演員歌星
同埋冇得出國返鄉下
重新留意本地創作嘅大家

講真如果唔係造星二汶有大量曝光率都未必會有獎

天時地利人和

今年多左好多好歌係真
而家香港人聽歌水平高返
會鍾意同留意多左有墨水，全能型